玩中國國旗 有冇得諗

依一招以柔制剛
一個綁一個咁拉起一條中國國旗線
警犬想突破就需要破壞支旗/踢到爛哂
到時就

推

一枝枝扔過去囉 幾好意頭 為国捐驅咪蓋国旗

扔過去冇用
到時會講到係示威者嘅錯
而家係想佢地親手破壞支旗

屌你做咩都係示威者既錯架啦 拎幾枝水就話你想郁鳩佢

拎旗包住個身都會話你損壞國旗
人治佢up乜都得

要整個大陷阱先得

就咁綁起國旗可以當叫做支持國家
咁都有殺傷力？
咁咪間接默認一啲野？

咁到時就真係 人民日報【一百萬香港同胞表達愛國】

唔好膠化同務虛啦

提議下姐
見咁多手足想硬衝其實唔係辦法

係架 要圍個網陣又好 乜都好

實比人寫成愛國
而且用下個腦都諗到，中國係冇可能因為警犬破壞國旗而拉警犬。

唔洗諗後續會點
果一刻警犬想突破國旗防線下意識都會怯一怯

Up

咪傻
就算係犯咩國旗法
但佢話執行緊職務
都係無阻佢
反而影到相出黎會話支持支那

國旗法適用於香港
但黨旗

但起碼媒體之後可以叫做大做文章一下

好波
唔好氣餒! 有圖為證! 嗰日遊行其實已經唔止103萬人! 大家一齊撐埋呢兩日!
[非專業] 我想知我統計學有冇警察咁差

務虛係咩意思

呢招得！願意加入

咩叫務虛意思

務實既反義 即係不切實際

有

用極大量蝈旗鋪地下，同封路

傳左出去外國人地以為我地愛支咪仆街

降左立會旗杆上面果支半旗先啦

人民日報你做乜佢都係咁報架啦。多餘。

基本過欄技巧

樓主呢招係work wor, 愛國愛港，差佬唔敢郁支旗

要睇大家齊唔齊心了

算啦，條橋雖然係幾有腦，但唔會實行到，當傾下計就算

邊度有國旗賣！！

我覺得麻麻。因為現實講句，要清場嘅話警察唔會理你，最多俾你笑一陣、俾你話佢知法犯法反中etc一陣，我寫包單佢200%唔會有法律後果。好似雨傘習近平木板一樣，冇乜作用。

如果係咁我寧願頭綁布帶，寫上『香港是我家』『我係香港人』『我愛香港』『保護香港』『保護下一代』等等，無論你係 和平靜坐 定 俾人抬緊 定 奮戰中，記者影到登上報嘅話，形象可以感染到中間派、保守嘅人、冇出嘅人 同埋 贏到輿論。

討論，勿屌。

頭帶有條鐵用唔係屌你，係覺得好笑

補充:103萬個人頭都無用，就算有幾萬個戴頭帶會有咩作用

第一下覺得好
但諗真啲對家咁無恥
我地又唔夠佢無恥盞俾位佢入玩死自己

唔係無得唸架 問題係點實行

影出嚟以為香港人仲有愛支病

美國國旗呢

串起各個國家啲國旗有無得諗

驚你幾耐？半分鐘都比多你
928示威者第一次見催淚彈都好驚，之後呢？咪當生菜咁食
諗下都知到時就會事後聲明，話警察執行任務，情非得意，無可避免之類，佢地一定係無事，我地就照樣比人打
我地攬住支旗係度托柒，分分鐘幾十年後人地土共出佢地既歷史書就會用呢一幕話：“香港市民熱烈歡迎修訂”
唔好玩咁多膠野啦，你估講玩咩而家。

你想用條頭帶令政府撤回 定係 想條頭帶可以擋子彈？
形象感染呀，針對我講嗰班人。
當然你唔好expect功效十足，但相比起國旗有用。

硬有硬，軟有軟。唔好一味諗點直接攻政府，有啲間接嘅手法都要用。俾你成萬勇士做到野，但出面個個香港人當你暴徒搗亂，有咩用？政府出黎開個記招 然後出面所有人都唔想同你同隊，變相沉默支持政府。俾人地理解你嘅行動、明白你嘅激動，即使最後人地唔出黎支持你 都唔會出聲屌你啦。

屌 點解第一下諗唔到

我是堅決反對你們玩國旗的，用愛國的心對抗林鄭月娥才是正路。

咁點解唔播埋國歌呢

冇話一定要用，我係話如果玩國旗不如用下其他軟手法，就算頭帶都比國旗大作用。國旗 人地可能玩返你轉頭都得。

美國旗點睇

千祈唔好，要舉係舉龍獅旗，美國旗
要比其他地方知道HK NOT CHINA

大陸旗都可能驚下，美圖旗真係wfc

如果你講感染力，我唔覺得今次百萬遊冇用。

如果你直接將一個行動 同 『可唔可令政府撤』，咁好多事都冇直接作用，eg.文宣嗰啲都唔洗做。

真係唔明點解樓上會驚畀人覺得你係「愛國」 明明「愛國」係一個可以好好利用既籌碼

哇 愛國人士阻止逃犯條例通過 捍衛一國兩制 幾大義凜然呀
黑警夠膽郁佢咪「賣國黑警暴力毆打愛國人士」囉

個人真係唔係幾接受到披住匪国国旗

真心唔好，陣間支共分分鐘屈我哋係支持者

大家要知道 我地目標係阻止條例通過 唔係黎表達你親美親中親英定港獨既時候 依d你阻止到法例通過先再講

留得青山在 那怕冇柴燒
如果依個係一個阻止到法例通過既武器 我地就要好好利用
唔好貪心搞到目標分散

唔好FF
警犬整爛你支旗唔會有事
第一個入你數先

咁你不如話綁幾隻狗黎做盾

支那屈鳩你係支持者又點 你嚇窒到黑警 你阻止到法例通過你就係贏家

出美國旗實際好多

香港加油！

［招兵買馬］Reddit 文宣Tg Group召集！

[好文轉載] 想放題無限食,一定要朝早11點Last Order前一齊去

1. 警察話鳩知你拎乜旗，佢要拉要打無野阻到
況且佢實唔會有法律責任上身

2. 比記者影到實大字報寫香港人愛國愛黨支持立法
完全係比位人入

其他人、外國人都唔會理解你地做乜春

咪膠啦清

美國旗

廣州反日示威果時
有人用過呢招

SORRY 無意踩場

咁岩講開旗，其實我前日自己都做左一幅，而且當時反應唔錯()。好希望有人可以印出黎做衫做旗做貼紙。

"曾讀過陶傑先生一篇文章，洋紫荊係一種不育花，無自我繁殖能力，百年難得一見，全球唯香港呢片土地有，縱使不育，佢亦遍佈本土處處。香港，呢個地方亦係歷史的百年奇蹟。二百五十年樹地，百年樹木，十年樹人，願港人生如此花，橫歷史長流之中，終可落根此處，於是葉連樹，樹連根，根連地，地連水，水連人，人連花，同蔭我地的後代。勿坐以待斃，使無花國，無國花之人，消滅吾眾之身份。"

一d作用都唔會有，班狗踩爛完再屈你都仲得

咁多支那旗 外國冇人信我地反中咪仆街

中國國旗又得香港區旗都得
反正踢爛咗都係犯法
呢個idea OK

6月9號都比環時老屈幾十萬人上街支持惡法啦
今次拎埋國旗一定比人近focus影相支持
唔太建議

推！

幾年前有人話用可蘭經俾人屌到上天花

希望有人可以印出黎，做旗做衫。

我就完全唔理解呢個方法係做緊d乜
你可能覺得好笑/ 會令警犬怯一下，我角度睇就係你一拎出黎就係代表你係中國支持者
你稍為諗下接住落黎會發生咩事？

第一係會令同伴錯亂，以為你係五毛搞事，馬上就會杯葛你，唔好以為個個都會睇連登，就算睇連登，睇唔到你個post一樣係唔知你做乜鳩

第二係比任何人影到都可以大造文章，中國可以點講大家想像到，外國輿論都會唔知點評論，可以係 “中國支持者與反送中示威者發生衝突”，報導一出你就百詞莫辯

第三係警犬執法時一定有免死金牌，照樣扑濕你唔需要猶豫，事後仲可以charge你侮辱國旗，你有排搞

希望大家做任何事之前都思考一下後果先，示威者無領導就即係每一個都代表住示威者全體

屌我都唔知做咩要咁認真回呢個post

藍屍掉國旗區旗入垃圾筒都冇事，你覺得「執緊法」嘅警犬會有事？

班狗夠膽踩國旗
傷十四億人民心
放上微博 貼吧
號召同胞幫手

一百萬叫部份人意見
一星期高鐵車一億同胞增援
睇政府點出聲

未必 又可爭取比中國人認同 好事

人地開晒cam
睇住你破壞國旗會點

唔好搞咁多多鳩餘野啦
On9

用區旗啦

一. 實在好能憎支𣄃

二. 咁多支共𣄃容易令外界誤解

三. 警犬唔會理，照撕

其實係主要目的等警察破壞佢，反正現場一定大堆記者，個場面好有趣姐

用區旗仲合理啦

玩膠收皮喇，你估共產黨睇唔到?

到時政府會詮釋做支持修例大遊行，沒有，通過

呼吸都錯
因為吸左佢d氧氣

人民日報

支持修例者無懼暴徒威脅
愛國愛黨 頂天立地

覺得最簡單係一齊舉起雙手，隔三秒一齊拍手吼叫，只要做到聲勢隨時好過亂叫口號

轉頭佢屈鳩返係示威者破壞既

唔work..因爲搬龍門

你做咩佢都會屈你嫁啦，但世界唔同啦，家陣係人都可以拍片嘅